經常深圳/香港兩邊走嘅人

都係低端人口
一係走水貨
一係跨境返返學雙非仔
一係一個星期返去屌一、兩次閪嘅雞蟲大叔
一係有香港身分證但講普通話無人明/廣東話又唔撚正嘅鄉下佬鄉下婆。。

過關似打仗，真係痴撚線

上水站同中環站真係差天共地

一句講晒：垃圾
兩個字絶對可以貼切咁形容呢班人

好似有一大班人深圳租屋住但香港返工

其實係連垃圾都不如

隨住香港愈來愈多小蝗蟲的出現，雞蟲開始年輕化

呢班又係好撚慘

香港租唔起樓

但係佢地又係中港融合的先驅者

一小時生活圈概念同搭高鐵返香港做野都係來自佢地身上

所以都唔應該可憐佢地

睇新聞好似係當年港共推呢樣野， 好多人跟做，結果返唔到轉頭，事後有人屌港共推呢樣野但無配套無支援， 都已經過了幾年， 呢班人都返唔到轉頭

東鐵由頭搭到尾都想嘔⋯
勁大陣煙剷酸叔味

其實一d都唔慘 好多番去住既 其實都一早買左
識一對 大陸4-5年前買左層40-50坪
個時首期30萬都唔洗
人地日日飛的到福田 再火車去沙田
120蚊一日
再一個月供5千左右 加埋都係9000零蚊一個月
放工再走下水貨幫補下車費 （奶粉/零食）
人地2公婆咁樣 而家咁樣聽講層樓已經二倍
唔知佢地準唔準備換番香港樓
相反班人又嫌麻煩 又怕遠 又話多大陸人
個個月比緊萬幾蚊幫人供樓個班就真係傻